FB焦點新聞加班人叫跳樓果個去死

自己睇 唔講咁

自己睇 唔講咁多
去個page度檢舉

傳送門

已 report, thx